# BOM Browser Object Model
## Ванат Денис dev@qapint.com

## Лекція знаходится за [посиланням](https://slides.com/denyavanat/deck-1-4)

## Також в репозиторії є приклади всього, що ми встигли і не встигли зробити. 

## Домашнє завдання (для того щоб спробувати)

### Location
> Створити набір кнопок які будуть змінювати url сторінки

### Navigator
> Створити сторінку на якій буде виводитися система, os та браузер

### History
> До завдання по location додати можливість перейти на конкретний крок історії.

### XmlHttpRequest
> Реалізувати GET та POST запити з передачею параметрів
